{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061328",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기쁨수산"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区振興路に位置する喜び水産は365日年中無休で24時間営業しています。 日曜日は午後3時にオープンし、配達の民族で喜び水産を検索すれば配達が可能です。 電話での配達注文も可能です。 喜び水産は恩平区の美味しい店として挙げられ、日曜日には午前3時から昼3時までブレイクタイムを行います。 1、3階で営業しており、団体客も歓迎します。 喜び水産の位置情報では仏光駅6番出口を出て大祚市場3通りで左側に信号を2回渡れば到着でき、仏光駅3番出口を出てソウル病院を通って右折し、大祚市場3通りで信号を渡れば到着できます。 営業時間は毎日15時から翌日6時までで、様々なメニューを提供しています。 ヒラメ（小）は30,000ウォン、クロソイ（小）は35,000ウォン、ヒラメ+クロソイ（小）は35,000ウォン、スズキ（小）は50,000ウォン、マダイ（小）は50,000ウォンです。 また、4名様のためのAセットは129,000ウォン、Bセットは99,000ウォン、2名様セットは69,000ウォンでご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "喜び水産は何時にオープンしますか？",
            "answer": "喜び水産は日曜日の午後3時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "喜び水産は何時まで営業していますか？",
            "answer": "喜び水産は毎日15時から翌日6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "喜び水産は何曜日にブレイクタイムを行いますか？",
            "answer": "喜び水産は日曜日にブレイクタイムを行います。"
        },
        {
            "question": "喜び水産の場所はどこですか？",
            "answer": "喜び水産はソウル特別市恩平区振興路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "喜び水産へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "仏光駅6番出口を出て大祚市場3通りで左側に信号を2回渡れば到着できます。または、仏光駅3番出口を出てソウル病院を通って右折し、大祚市場3通りで信号を渡れば到着できます。"
        },
        {
            "question": "喜び水産ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "喜び水産ではヒラメ（小）は30,000ウォン、クロソイ（小）は35,000ウォン、ヒラメ+クロソイ（小）は35,000ウォン、スズキ（小）は50,000ウォン、マダイ（小）は50,000ウォンなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喜び水産で団体客は歓迎されていますか？",
            "answer": "はい、喜び水産では団体客も歓迎されています。"
        },
        {
            "question": "喜び水産では配達も行っていますか？",
            "answer": "はい、喜び水産では配達も行っています。日曜日は午後3時から配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "喜び水産での配達注文はどのように行えますか？",
            "answer": "喜び水産での配達注文は電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "喜び水産でのセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、喜び水産では4名様のためのAセット（129,000ウォン）、Bセット（99,000ウォン）、2名様セット（69,000ウォン）などのセットメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 481
    }
}